九十後既你,最多唔見過幾多錢?

輸又好跌又好都分享下

利申:買股輸左萬三
以後唔敢再玩

單一股金輸三萬

你癲啲

仲係學生哥
無啦啦跌萬幾真係肉痛

五千 比人呃咗

三十萬

幾百

一百 窮撚

陰啲陰啲咁跌
中途忍唔住走左
入第二隻好景啲搏升番
點知一入又陰啲陰啲咁跌
無限loop
到醒番已經太遲

雷蛇一星期輸萬幾
另外比基金狗昆過兩萬四

福氣黎

果時已經冇錢入雷蛇

當買個教訓

面對唔到自己

搞咩輸咁多

唔買自己用開間銀行嘅股？

唔見同跌兩樣野泥

股票價位高低位差咗40萬

第一衰貪心玩投機玩短炒買細股
第二係本得兩萬幾
買唔起貴價股

股票輸萬七

總之就係冇左錢,想圍下爐啫

買股賬面輸十四萬 坐左三年 倒贏十萬

咩no.

講起銀行我個渣打綜合投資戶口跌穿咗一萬
有冇巴打記得行政費收幾多
我未有錢填入去住

I know that feel

我坐唔定
我係傻仔

都過去了

qq 392牛 睇埋星期五先知有冇跌左

股票十幾萬

本細玩細價股係岩架喎 有咩問題
譬如你話2005 都係夠買兩手
跳一格得40蚊 手續費都一二百蚊
玩條春
玩一兩蚊既股 兩萬蚊本
夠入一萬股 跳一格都一二百
咁先碌大到個本
你應該係揀錯老千股

樓主幾歲？我就20 但乜柒股票都唔識

馬會，三萬

吓

祝君好運

今年20
唔係叫你玩不過識少少着數既

都係自己衰on9

有時唔識好過識

咁我真係要快啲學下點玩先得

應該點入門 ？開左中銀投資户口 完全唔識玩

玩仙股輸左1皮

玩倫敦金冇左7萬

易鑫，16k
好彩走得快

萬八，同一日壞mbp、相機、ipad

靜係玩正股既新仔
2007前後輸2千
921輸1千
358輸1千
3808輸1千
799輸2千

不過之前炒中過3993,3339,2689,又好好彩咁抽到手閱文,打和

3000萬 阿爺果幾層樓比咗契仔都唔比我

6千
借左比朋友
上個月叫佢還
佢話：屌你老母我憑自己本事請返黎，點解要還比你？
跟住就block左我

我當冇個朋友

8000
比家姐估到密碼 攞哂d錢出黎
以為我唔會知 一開頭唔肯認 好L on9

小學果時跌左銀包
入面有40蚊同張八達通

玩股
一個鐘唔見左9千

三四千

500 之後係衫袋搵返

而D報警大義滅親既話你家姐坐緊監

岩先食完野發覺唔見左廿蚊

未試過唔見

未詩歌

期指
10皮

27歲從未玩過
強積金揀埋最低風險
成日想玩下但好驚輸左堆辛苦錢

過大海玩左一日冇左一個月糧

萬幾眨個眼冇撚曬

睇定啲先買
一定要識睇財報
其他唔講啦
我都係輸家

我想回到過去少少都唔識既日子

唉
衰貪心衝動

馬會4萬

倫敦金都夠膽掂既

我好似都有買過。。。

呢個已經係厄運黎

1粒bitcoin
唔知碌左去邊

根本要立法電器一定要防水

我真係恭喜你
我就冇咁既好運
如果當日渣打個電話打得通
如果比我好彩有一手
我都打到和㗎

吓 師兄做咗乜搞到咁

如果係真 你朋友都幾仆街

Bitcoin 5000上到30000，以為自己少年股神，一玩 margin鸁左又亂黎

可唔可以叫冇左6萬

有個咁既家姐真係。。。唔識講
會唔會搞到家庭關係好差

應該俾老母屌到反皮

咁撚佒
我都玩左四五個月先輸咁多

因咩事

屌咁好彩
我都想係衫袋搵返萬三

50蚊 小學跌左張八達通

好惨
廿蚊夠我依家食兩餐

巴打你好勁
keep住個紀錄
祝你一生平安

90 萬
30 萬baba
30 萬騰訊牛
30 萬騰訊正股

玩咁大
一鋪清袋?

思路正確

受咩打擊咁玩法

唔見錢同輸錢係兩回事

以前以為自己唔同賭錢
其實一樣
我啲思維唔成熟
一時衝動就買/放
諗番都覺on9

2015年玩太陽能
有日升10幾%無放到
第二日566出事
我隻股都跳埋樓但都唔識放手
最後由賺30%變蝕70%先識走
蝕左二萬銀

本身都想買
不過依家算了

屌，我都試過
a股蟹緊貨，b股係咁升，升足一個月
之後放晒a股，諗住入晒b股，賺返d錢
點知一入b股，b股就開始回，相反a股開始反彈

我同你差唔多
師兄仲有冇打算再戰

總之就係冇咗錢
俾我圍爐取下暖啦

跌到傻

我fd比人昆四皮
我就大意d。
幾次唔見荷包
有次岩岩拎左500蚊

唔見三次
都搵得番
不過入面都冇錢

4萬，俾健身狗呃

你有去做都蝕唔晒既

唔會啦應該
我當日玩712同3800
兩隻加埋蝕左我6萬幾

3字頭個隻野動作多多
又收購又賣資產又盛
負債又高
雪球啲人都話個朱生人品有問題
搞死間公司

買左中人壽輪 幾日輪左30幾萬

輸

6060伏到我攤攤腰

皮幾野一個學期讀間垃圾學校

撞車陪左$15000

呢幾個月牛仔3萬

500 , 係街唔見咗

200玩魚蝦蟹

一開始諗住細細地玩下三千蚊

點知輸完又想錢追錢咁玩落去

輸完先清醒知道自己賭徒心態都好勁下

所以以後唔再賭錢

好彩之後沽左轉買799同1548
兩隻都食正大升浪
依加1548 strong hold緊

但太陽能個兩隻真係永遠不能磨滅

成個po有9成都係輸錢

玩咁大
90後咁多本輸既

跌左部Mac book 8千幾

瑪麗讀護理?

冇搞出人命呱?

下次小心啲

開心過都好

我都係
今日先悟到自己原來都會咁憨鳩

唔好信信名 我只係個垃圾ive仔

轉運啦巴打

一定心痛死

反正都係親戚玩
佢地贏咪當請飲茶

簽左冇幾耐就執個間

承你貴言 祝大家2018繼續發

ive都可以出頭既
加油巴打

食正18000點開始個勢 正股贏左7位數
早排暴跌一野唔見左30幾 仲要係第一次玩工具就搞到gum

廿萬

一直都有玩開新股有賺開
有次中伏買左妖股突然暴跌走都走唔切

18歲個陣學人玩牛熊
輸左兩皮 （被人收回左）

即管笑我on9

唔好用中銀，手續費好貴

大學year2信左人玩仙股輸左六萬銀 一年儲落啲補習錢無撚曬

$1600，課金玩game，點知課完玩咗三個月隻game就執咗

10萬.....

上星期係馬德里跌左3000蚊 成晚都訓唔著 希望保險claim 得番小小

8448?

噢。。。

牛仔一晚打靶冇左8萬幾

7位數
同人唔同命

我輸一皮已經咁
好難想像巴打咩心情
祝你好運

就好似6060

點面對到

我唔會笑你
因為我都係on9 jai

同自己講錢搵唔晒

真
利申 用渣打 又廢又貴

,辛苦錢冇晒

垃圾遊戲商不得好死

知道冇左嗰一刻一定好似世界未日咁

咁唔小心呀
報比保險話比人偷左㑹唔會易claim啲
利伸 鳩up

暫時睇黎大部分人都係牛熊輸得最甘
有啲興幸冇玩

係啊 咁大個仔第一次咁唔小心 掛住拎野，已經報左了

長做長有

玩股票蝕左廿萬
之後玩虛擬貨幣賺200萬 冇賣到而家跌到平手

玩股輸左20萬...

我好想 不過啊爸啊媽處理左就算🌚

好彩我個陣唔係香港 等啊爸啊媽搞
如果唔係應該會好差🙄

你屋企咪有米 驚咩

屌

蘿莉控

面對唔到自已
覺得自己好廢好垃圾
睇清楚自己能力去到邊
其實灰多過驚

我今日即刻走左去搵工
做一直都幾抗拒既餐飲業
我以後會睇路做人
腳踏實地儲返啲錢
最多買下藍籌算

馬會 1皮
有次200蚊上到1皮
不過連埋個200一齊輸哂

買四重彩贏過十二萬，比左一半父母，其他還返比馬會

比人厄左5000
果時仲讀緊u

3000蚊
line支付寶騙案
嗰時一路報警一路喊

學野都要交學費

本身50萬左右 買中左幾隻倍升股 負負碌碌

十二月尾見英鎊10.5
忍唔住放曬，點知依家11
唔見左五六千

二百個
夠首期

10000000$

用緊證券公司，平好多，執少少買零食

賭poker輸左6萬

10000
屌你老母健身狗

大學生 牛熊輸2萬5

喺瑞士賭錢
輸咗1200瑞士法郎
嗰陣匯率x 8.7